香港獨立 唯一出路Independence, Only way out!

1.1大遊行要有呢句口號，俾多啲人認清事實

即刻有人好驚，負皮左

推

---------
香港獨立 唯一出路

五大訴求缺1不可
没有普選, 唯有獨立

最佳折沖

Hong Kong independence is the only way out!

Only one way out

兄弟爬山，永不割蓆

[行動POST] 你唔SEND信，2020年種票更猖狂2.0

This is the way

Independence

香港獨立 唯一出路

唔係而家獨唔獨嘅問題
係要教育定大眾嘅問題

而家開始講，幾年之後就會好似光復香港咁成為主流思想

港獨不可騎劫運動,但而家一定會係最佳嘅教育時機